中共搞事:解放軍軍機進入台灣防空識別區

自己屎忽都抹唔乾淨走去搞人

點解台灣唔打佢落黎既

因為要睇美國頭先

應該係要等老解開火先 如果老解唔開火遲d自出自入都仲得

如果台灣肯比美軍駐守
真係打佢落黎

一來啦, 二來台灣自己都唔想開戰

因為只係識別區

唔好on9啦
美蘇冷戰期間, 美軍都唔夠膽咁玩

好似印度咁 死人都唔會開戰 擁核國係大晒既

1960年U-2擊墜事件發生在冷戰期間的1960年5月1日，一架美國洛克希德U-2偵察機在蘇聯領空遭擊落。

其實台灣可以借機請求美軍建立海空軍基地，整埋金門分部就仲正

FF要錢？咁認真大反應做乜9

又係咁

有內憂就派部戰機去台海兜一轉, 轉移視線, 引起國民統一情意結

有無第2招呀, 好悶呀

租太平島同澎湖比美軍

無錯

強烈反對干預內部事務，xx政府居心叵測，只會拿起石頭砸自己的腳

領空人哋打你落嚟冇錯 防空識別區就唔係

可唔可以講多少少
點解識別區就唔打落嚟

識別區係任個國家自已劃 無法律效力 只係個國家同其他國家講如果你入到識別區我就派戰機望住你 好多防空識別區本身係公海上面
實際上台灣個防空識別區有部份係劃到中國上面

台灣應該開火控雷達lock尻佢，睇下佢咇咇響仲入唔入